有幾多個返back office既 公司都只係一星期俾一日wfh你 意思意思下

係香港 返工緊要過條命
棟building有人確診都係得一日